蛋殼公寓詳解(殘體注意)

唔可以當同路人但係一路都幾有心搵資料
尤其之前啲科學題目
關心下當笑話睇又好 了解下中國又好
不妨睇下

佢係大陸俾人屌撚到喊
有一集佢地整錯野搞到youtube版同bilibili版段片係唔同version
入面既中國地圖有分別，俾人捉住黎屌足年幾

大陸P2P之前都爆得好勁
蛋殼公寓之前仲有幾間做得好大既都收皮
支那法律又制衡唔到呢D行為
呢D濕鳩公司拎住舊錢就開始不服正業玩財技
借上借還唔到就收皮轉名玩下家
同CX炒燶油炒低層員工無乜分別

中國境內好似無咗
作為科普係好過好多懶人包
尤其基本野好齊
唔會講多兩句就開中共波

又辱華 玻璃心碎